[
    {
        "randomId": 363
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    }
]